進化啦巴絲！依家唔係互屌互割嘅時候！

成個六月我地都好勁,不停互補不足,大家要諗點樣再配合！

盲撐 不分化

鬼ac

係 但唔想見到依批俾人打俾人拉
頭先見住衝個批衝完即走